(長文分析)[林鄭必讀]究竟我哋點先收貨

所謂停戰協定停戰嘅基礎係在於停戰
所以就算有獨立調查委員會都係唔夠
坊間流傳五大訴求有真撤回同有獨立調查委員會就收貨其實係超錯
真撤回同獨立調查委員會只係五大訴求當中政治代價最細
同埋已經成為社會共識嘅兩項訴求
並唔代表尚餘三項訴求可以唔洗理

講返停戰基礎
五大訴求當中最有停戰意味嘅就係撤回暴動定性同埋撤回控罪
就算你話撤回控罪有違法治原則
最最最起碼你都要立即停止目前所有檢控同埋濫捕
以及停止警員對示威者嘅一切暴力
咁先可以達至停戰基礎
至於暴動定性可以交返俾獨立調查委員會去查

基於以上停戰基礎再嚟先至係談判
談判傾啲咩，無錯就係傾政改(真普選)
不過其實都冇咩好傾
我哋要求不外乎唔想要八三一框架
你林鄭特首代表我哋市民同中共反映就OK
咁再set定個時限喺2020年內必需達至雙普選

可以做到咁我哋就收貨啦

想一步登天直接同我哋談判唔好當我哋傻先得

自推十

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

冇人想睇

釋放戰俘先

依個真，包括以前啲政治犯
梁天琦同隊長嗰啲全部都唔應該入獄

5大訴求 缺1不可

一定要清算警隊

獨立調查佢咪又係搵自己友

個個收貨標準都唔同，有啲話要打到港獨添

最低要求啦
打完我你叫我埋枱就埋枱啊

講緊Min pay咋，咁都做唔到可以叫佢收一收皮

有普選既話慢慢宣揚港獨都得啦
（當然要事前講明唔可以dq任何候選人）

仲敢DQ啲人又會再企出嚟
到時冇人再信港共政權
港共政府只會付出更大政治代價
將之前所有談判成果一舖清袋

再推十

屌又十連

真 停損一定要係撤暴動撤控罪

真普選係最終目的

再十連

又連到